又係我出燈水2月4號篇

2月4（深夜心水）
1.英超 曼城（-1.5/-2）1.78
2.英超 韋斯咸（0/+0.5）1.93
3.西盃 拿玻里（0）1.93

TG燈爐：

終於吾燈一日